值得慶幸的是，美國醫學協會、美國婦產科醫師學會和“十美分遊行”等一些著名組織已經宣佈醫療種族主義是一場公共衛生危機。幾個世紀以來，醫療種族主義一直影響著美國的政策| Deirdre Owens | 2021年2月12日|華盛頓郵報|
他是一個貪婪的分析消費者，這是遊戲中最突出的故事之一，講述了對數據的承諾如何幫助一個已經穩固的玩家成為明星。特雷弗·鮑爾（Trevor Bauer），一位與非正統交易的非正統明星，在《華盛頓郵報》2021年2月12日刊登了一篇非正統道奇隊簡介《切爾西·詹斯》
風暴之王最著名的藝術家——史密斯、考爾德、理查德·塞拉、路易絲·內弗森和其他許多人——都是偉大的。在流感大流行期間，雕塑公園是觀賞藝術的絕佳方式。這就是為什麼有些人比其他人更好|塞巴斯蒂安·斯密| 2021年2月11日|華盛頓郵報
然後，它在每幅圖像中找到突出的顏色並記錄下來，最終返回每種顏色出現頻率的數據。精通技術的時尚預測者已經知道兩年後你會穿什麼了| Rachael Zisk | 2021年2月10日|科普
隨後幾十年的神經科學研究主要集中在大腦活動中突出的週期波上。大腦的“背景噪音”可能為持久的謎團提供線索|伊麗莎白·蘭道| 2021年2月8日|廣達雜誌
因此，當時的喬治·H·W·布什總統和其他著名的共和黨人在眾議院決選中支持特雷恩。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
未能與父母建立聯繫是孩子被送走的主要原因。法官：Rehoming Kids被販賣| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
幾十年來，博雷迪和阿瓦齊都是德黑蘭的著名批評者。危險藥物資助的伊朗和巴基斯坦之間的祕密戰爭| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
芬克強調，尼日利亞需要培訓和部署婦女擔任更重要的執法角色。博科聖地恐怖的新面孔：少女|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月13日|每日野獸
但如今，一些最著名的“西方”大師手中的虐待仍在繼續。澳大利亞的未成年人瑜伽性崇拜：倖存者大聲說出來|莉齊·克羅克| 2014年12月9日|每日野獸
Dockier是英聯邦時代一位傑出的平準派領袖，他被政府命令槍殺。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
長傑克是一個傑出的人物，但儘管他很快樂，但在我看來，他是一個可憐的人物。在英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
第一天晚上我們去看了，他在沒有人注意的情況下，偷偷地畫了一些最傑出的人物和最漂亮的女孩的草圖。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
在每根柱子的上部都雕刻著一張長著突出牙齒的醜陋人臉。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
在那個職位上，我不時會遇到許多傑出的鐵路工人，還有其他有名望的人。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛